最憎人有女扮冇女架喇！！！

偏偏咁花心就咁多女痴埋身
唔好去死

唔係點食女

我都想試下

go

我沒這塊厚面皮

你冇一塊好嘅face姐

how

DO

回左先知get錯
做靚仔感覺係點
玩到女又係點

是咪食飯

你會唔會披我

Yes 偷影你擺上於禿

u？

我都想扮下

落雨啵

我一早戒左

大隻仔

扮到架咩

係 所以都係唔出

淋病

係 玩下賓周先

咁易?

玩我果條

size?